《愛係love；恨係hate；單戀only pay》

『Mary，你部電腦應該壞左個Mather board，我落街買過塊,，好快整返好啦。』

『No worries Tom，如果咁麻煩不如唔好整啦。你聽日個份assignment都未做』Mary 注視著眼前的男生，不時將新買的hollister小短裙，明顯在陌生男子好好暗示。

這段說話，深深觸動了少男的內心，少男沒有放下手上的螺絲批，而是一邊注視著專注面前的電腦，一邊故作自信道:『呢d小問題，好快會整完既，我落一落街買材料。』說畢，Tom 就拿起屬於佢那一件像是洗了數十次的格仔恤衫，轉身便離開。

夏至時分，炎暑難耐，Tom買完Mather board順道走入7－11買支飲品，付款時他不覺意地留意到櫃檯最下層有售賣安全套。一陣短暫的思考後，便拿起一個且一并結算，『要做個負責任的男人』Tom 心想。

『Tom, 我等左你好耐啦』她說: 『如果我地搞好野，不如一齊睇套Netflix好唔好?』Mary講到咁，你摸一摸褲袋，心裏暗暗覺得買安全套是正確的。

『嘩！你真係好勁呀。』她說『搵男朋友一定要好似你咁先安全感。』Mary 越靠越埋，眼神充滿仰慕。

呢個時候， 話都冇咁橋，門口傳來開門聲，原來係伯母返左黎。Mary 馬上與你保持距離，伯母問你留唔留低食飯。『 Tom 佢好忙嫁，明日仲要交assignment，你比佢返去做功課啦。』Mary 立即反應過來。

『Tom仔一表人才啵，伯母都唔阻你啦。』伯母說『囡呀，下次帶埋昨日個peter 同埋Tom上黎食餐無餸飯吓。』

你若有所思地踏出了門口，再次拍一拍褲袋中的安全套。拎起WhatsApp， 向老友Peter追問他昨日的事。

°/\\/□＊想作但是無從下筆〃＊.. .

〞×&par;細個唔讀書，寫到19999]°× []
〞_▂+°新手作者， 也許/或許 唔會有好文章﹏\＊☆°

自介:

[我] 15碎 係一個又可愛又靚仔又型既男仔,coolcool地,勁受歡迎,校草,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,無錢(啊爸係廚師，平時要返16個鐘一日)